Cigarettes After Sex 出左新歌

Neon Moon

又係一樣嘅歌

agger 不過同市場入面又冇咁高質 獨大

個主音把聲真係好似女人

睇佢live 真係訓着

節奏係慢啲嘅，靜落嚟聽係一流。雖然曲風都每首都差唔多
不過有細心咀嚼歌曲嘅話其實每首都有唔同